msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: EverBox\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-28 13:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-28 13:27+0800\n"
"Last-Translator: moyu <moyuboy@gmail.com>\n"
"Language-Team: moyu <moyuboy@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n;_x;esc_attr__\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: inc/eof\n"

#: 404.php:14
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "Oops! 无法找到此页面。"

#: 404.php:19
msgid ""
"It looks like nothing was found at this location. Maybe try one of the links "
"below or a search?"
msgstr "此链接地址无任何内容。尝试使用搜索功能？"

#: comments.php:24
msgid "No Comments"
msgstr "暂无评论"

#: comments.php:24 inc/template-tags.php:126 inc/template-tags.php:128
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: comments.php:24 inc/template-tags.php:126 inc/template-tags.php:128
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: comments.php:37
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 较旧的评论"

#: comments.php:38
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "较新的评论 &rarr;"

#: comments.php:48
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论功能已关闭."

#: content-none.php:13
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到任何内容"

#: content-none.php:20
#, php-format
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布第一篇文章了？<a href=\"%s\">点击这里开始</a>。"

#: content-none.php:24
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "(＞﹏＜) 对不起，没有找到与您搜索匹配的项。请尝试不同的关键词。"

#: content-none.php:29
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "看来我们不能找到你要找的东西。也许搜索可以提供帮助。"

#: content.php:27
msgid "Sticky"
msgstr "顶置"

#: header.php:71
msgid "Search.."
msgstr "搜索..."

#: inc/customizer.php:17
msgid "General"
msgstr "通用"

#: inc/customizer.php:34
msgid "Primary Color"
msgstr "主色调"

#: inc/customizer.php:54
msgid "Post excerpt length"
msgstr "文章摘要长度"

#: inc/customizer.php:75
msgid "Show cagetory link"
msgstr "显示文章分类链接"

#: inc/customizer.php:96
msgid "Infinite Pagination with jetpack"
msgstr "文章自动加载"

#: inc/customizer.php:117
msgid "Footer Credit"
msgstr "页脚版权信息"

#: inc/customizer.php:126
msgid "ICONS"
msgstr "图标"

#: inc/customizer.php:143
msgid "LOGO"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:163
msgid "Favicon"
msgstr ""

#: inc/customizer.php:183
msgid "iPhone Retina icon (sizes:120x120)"
msgstr "iPhone桌面图标(大小120x120)"

#: inc/extras.php:22
msgid "Read More  &raquo;"
msgstr "阅读全文 &raquo;"

#: inc/extras.php:68
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: inc/extras.php:76
msgid "Your comment is awaiting approval."
msgstr "你的评论正在等待审核."

#: inc/extras.php:107
msgid "Sorry, you have not set any menus."
msgstr "抱歉, 你还没有设置任何菜单."

#: inc/template-tags.php:23
msgid "Posts navigation"
msgstr "分页"

#: inc/template-tags.php:27
msgid "Older posts"
msgstr "更早的文章"

#: inc/template-tags.php:31
msgid "Newer posts"
msgstr "最新的文章"

#: inc/template-tags.php:56
msgid "Post navigation"
msgstr "文章分页"

#: inc/template-tags.php:81
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "查看 %s 的所有文章"

#: inc/template-tags.php:126
msgid "No Comment"
msgstr "暂无评论"

#: inc/template-tags.php:128
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: inc/template-tags.php:144
#, php-format
msgid "Tagged: %1$s"
msgstr "标签: %1$s"

#: inc/template-tags.php:186
msgid ""
"This content is password protected. To view it please enter your password "
"below:"
msgstr "这是一篇受密码保护的文章,请输入密码查看."

#: inc/template-tags.php:188
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: inc/template-tags.php:190
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: inc/theme-setup.php:50
msgid "Primary Menu"
msgstr "网站主导航"

#: inc/theme-setup.php:51
msgid "Sidebar Menu"
msgstr "侧边栏页脚导航"

#: inc/theme-setup.php:74
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: inc/theme-setup.php:76
msgid "Default sidebar."
msgstr "默认侧边栏"

#: inc/theme-setup.php:83
msgid "Post Sidebar"
msgstr "文章页面侧边栏"

#: inc/theme-setup.php:85
msgid "Sidebar replace default sidebar for single post & page."
msgstr "在文章与页面调用的侧边栏"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:11
msgid "EverBox - Tab Posts"
msgstr "EverBox - 分栏文章"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:12
msgid "A tab widget that contain popular posts list and latest posts list."
msgstr "显示两栏热门文章及最新文章列表"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:29
#: inc/widgets/class-popular-widget.php:152
msgid "Popular"
msgstr "热门文章"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:30
#: inc/widgets/class-popular-widget.php:153
msgid "Latest"
msgstr "最新更新"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:86
#: inc/widgets/class-popular-widget.php:123
msgid " ago"
msgstr "前"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:89
#, php-format
msgid "%s Comments"
msgstr "%s 条评论"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:96
#: inc/widgets/class-popular-widget.php:131
msgid "No Posts"
msgstr "暂无文章"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:159
msgid "Popular tab title:"
msgstr "热门文章列表标题"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:163
msgid "Range:"
msgstr "时间"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:166
msgid "Last 1 days"
msgstr "最近一天"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:167
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近七天"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:168
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近一个月"

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:173
msgid "Latest tab title:"
msgstr "最新文章列表标题："

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:177
msgid "Posts num:"
msgstr "文章显示数量："

#: inc/widgets/class-popular-widget.php:179
msgid "how many posts you want to show for both popular tab and latest tab."
msgstr "热门文章列表与最近更新文章列表默认文章显示的数量"

#: search.php:16
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s 的搜索结果"

#: searchform.php:6
msgid "Go"
msgstr "提交"

#~ msgid "Order By:"
#~ msgstr "排序方式："

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "评论数量"

#~ msgid "A tab widget that contain popular posts list and latest psots list."
#~ msgstr "显示最近文章及热门文章列表"

#~ msgid "Page %s"
#~ msgstr "第 %s 页"

#~ msgid "Tagged %1$s"
#~ msgstr "标签 %1$s"

#~ msgid "Site favicon icon."
#~ msgstr "网站图标"

#~ msgid "Loop"
#~ msgstr "文章列表"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Show post category links?"
#~ msgstr "显示文章分类链接?"

#~ msgid "Post Excerpt Length"
#~ msgstr "文章摘要长度"

#~ msgid "The default post excerpt length."
#~ msgstr "文章列表页面默认的摘要长度"

#~ msgid "Pagination"
#~ msgstr "分页"

#~ msgid "Infinite Pagination"
#~ msgstr "自动加载"

#~ msgid ""
#~ "You must install and active <a href=\"http://jetpack.me/\" target=\"_blank"
#~ "\">jetpack</a> plugin first, otherwise this function does not work."
#~ msgstr ""
#~ "你必须首先安装并启用 <a href=\"http://jetpack.me/\" target=\"_blank"
#~ "\">jetpack</a>插件，然后才能使用此功能。"

#~ msgid "Icons"
#~ msgstr "图标"

#~ msgid "Misc"
#~ msgstr "杂项"

#~ msgid "Tracking Code"
#~ msgstr "追踪代码"

#~ msgid "Extensions"
#~ msgstr "扩展"

#~ msgid "Disable Google fonts"
#~ msgstr "关闭Google字体"

#~ msgid ""
#~ "Disable enqueuing of Open Sans and other fonts used by WordPress from "
#~ "Google."
#~ msgstr "关闭WordPress默认调用的Google字体，以便加快网站访问速度。"

#~ msgid ""
#~ "If you have actived WordPress SEO by Yoast, Easy SEO would be disabled by "
#~ "default."
#~ msgstr ""
#~ "如果你启用了WordPress SEO by Yoast插件，那么此内置SEO功能会默认关闭的。"

#~ msgid "Use post tags as Meta Keywords."
#~ msgstr "使用文章标签作为Meta关键字"

#~ msgid "Use post excerpt as Meta Description."
#~ msgstr "使用文章摘要作为Meta描述"

#~ msgid "Front Page Meta Keywords"
#~ msgstr "首页的Meta关键字"

#~ msgid ""
#~ "You can enter your own Meta Keywords for front page instead of using post "
#~ "tags."
#~ msgstr "你可以单独为首页设置Meta关键字，而不是使用文章标签"

#~ msgid "Front Page Description"
#~ msgstr "首页Meta描述"

#~ msgid "The description of your site."
#~ msgstr "你可以单独为首页设置Meta描述，而不是使用文章摘要"

#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "捐助"

#~ msgid "Theme Settings"
#~ msgstr "主题设置"

#~ msgid ""
#~ "If you like this theme and find it useful, help keep this theme free and "
#~ "actively developed by clicking the donate button. Also, don't forget to "
#~ "follow me on Twitter."
#~ msgstr ""
#~ "如果你觉得我们的主题不错, 那么点击下面的Paypal捐赠按钮给我们任意金额的捐赠"
#~ "吧。"

#~ msgid "Mobile Menu"
#~ msgstr "手机导航"

#~ msgid "Your comment is awaiting pending."
#~ msgstr "你的评论正在等待审核中."

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自定义"

#~ msgid "Custom CSS"
#~ msgstr "自定义CSS"

#~ msgid "Add your own custom css to change the apperance of this theme."
#~ msgstr "添加自定义CSS样式，以便替换默认样式。"

#~ msgid "Code before <code>&lt;/head&gt;</code> tag."
#~ msgstr "在<code>&lt;/head&gt;</code>标签前插入的代码"

#~ msgid "Code before <code>&lt;/body&gt;</code> tag."
#~ msgstr "在<code>&lt;/body&gt;</code>标签前插入的代码"

#~ msgid ""
#~ "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
#~ msgstr "准备好发布第一篇文章了？<a href=\"%1$s\">点击这里开始</a>。"
